巴塞尋晚見到牙蘇又入波有無酸溜溜嘅感覺?

牙蘇場均71分鐘就入球